求香港扒房介紹

請問連登咁多位巴絲會唔會有扒房介紹

兩個人食 希望1500左右埋到單

環境唔好太差太嘈

睇tripadvisor 見到bistecca iltalian 同 braza churrascaria brazilian 兩間steak house

請問哩兩個屌唔屌得過 或者會有更好推介

唔該曬咁多位

金鳳

ruth chris應該OK掛1500$ 2個
但可能係慳住食

Neway k buffet嗰陣順便鋸埋

花園

唔係要狗糧

多謝巴打 聽過好多人講 但今次條女要打卡所以想搵d環境望落高級d

會比條女斬死

最簡單 ruby~~~

有諗過但條女生日 要打卡

anyway唔該曬

Wolfgang

braza churrascaria brazilian
食巴西燒烤架喎
嘢好食又抵
但架局係成班fd大杯酒大塊肉
唔啱你

wooloomooloo? 唔洗慳住叫

原來係咁 唔該曬巴打

上網睇圖似係二人世界既格局咁

Grand Hyatt steak house

哥登堡

望落好岩心水 直接book左位 唔該曬

五百買兩塊prime 已經好撚好食
一百買著菜
一百買Candle
八百買花
咁仲唔夠

毒步係土瓜灣街坊

哥登堡食過好正

Yes

你上網睇睇咩樣先 打卡搵尼間成餐黑住面食都有